抽水binc 有乜問題先？

抽邊個水關你春事 PSG輸埋個聯賽都冇人抽，獌狗輸一場波就訓左冇睇，點解抽獌狗唔抽PSG呀